邊位ching比我地清潔業職工禁住打咁慘

街頭開大片】拋垃圾出車咁缺德 清潔姐掃帚激戰跟車男

笑能到我

個跟車咁垃圾
埋到身就唔會比人係咁打

我地ching打架笠水，所以打清潔阿嬸？

真係打阿嬸咩